覺唔覺林鄭嘅命水比人低估咗？

睇佢個樣就知佢無病無痛
健康快樂，幸福美滿，事事順利

教練假膠？